黑警 ： 已經搵到拍片外傭 並沒作出拘捕！

油塘紀律部隊宿舍昨晨(13日)發生的墮樓案，有外傭在大廈對面拍得事發經過引起網上熱烈討論，警方昨譴責有人造謠生事，誣衊死者是由警方從高處推下致命，今日再傳出拍片的外傭被警方拘捕，並受僱於一名警務人員。消息指，警方絕無拘捕該名外傭，而是到場向她錄取口供，沒有帶返警署，而該名外傭亦非受僱於警務人員。

殺死啊嘛

拉左話冇拉都得架啦

已經滅口

都消失左仲可以做乜

而家冇呀嘛

直接掉落街

知喺邊個就易辦事啦

要返去了

被自殺定係被出境

唔續簽證

無可疑又搵姐姐 "落口供"?

搵到, 姐係已經mark左, 叫佢唔好亂講野or 被消失

第一反應都係呢個，冇拉到直接殺咗

可能揾左人扮姐姐

拘捕呢d咁斯文嘅野
我地係唔會做架

陳雲海又作故仔
佢都係講返佢啲光明會CIA外星人好過啦

即係有

但有作出恐嚇

只可以話, 越高調, 個姐姐先越安全

點會明目張膽，話明暗殺，即係比你知，但又唔比證據你，大陸個套

姐姐應該拍段片保平安

[狂開行動] 1.19天下制裁大遊行 - 幫手上熱門

同佢講，再亂講，就搵入境署解佢番鄉下

咪係

姐係恐嚇完人

含撚啦屌唔係認為有人信呀

想菲傭都姦？

拍片都要俾人落口供
又唔見你班黑警去捉賊
On99

咁你又搵？

搵拍片者落口供係正路
但依家係黑警城市
所以乜正常野都變唔正常

真係此地無銀三百兩

Leo少主死左未

已滅口

係咪將佢重點監察，恐嚇人
同消滅證據呀

狗乸唔算係警務人員 所以唔係受僱於警務人員

黑警講都信？

憑乜嘢拘捕人？

呢個都急幫手推

屯門議員助理原告變被告 屯門公園求片

比佢哋搵到😭兇多吉少😭

痴撚線 真係殺人唔眨眼

有冇拉邊個知
警謊講野有咩公信力

會唔會送左姐姐番外國

我覺得拍片者要落口供幾合理

已搵到 即係準備被自殺 RIP

好快就到佢自殺
無可疑

恐嚇完

冇作出拘捕點解仲要搵，話比人知你地狗鼻好靈？

已殺？

姐姐快d返鄉下 好危險

屌

遲早死撚埋

唯一守到秘密既方法咪係

冇證人lu

個姐姐應該contact之前俾狗射眼個記者or本地印/菲傭團體保平安啦

alive?

Sor 按錯負評

跳樓個間屋係咩人嘅無講
點解死者會入到去無講
落口供都係志在恐嚇個菲傭唔好再搞事/刪原片

話佢係黑工

搵鬼信你班賤種咩

殺人滅口

新任務
[0125行動-攬炒]新春 和你嘉年華

受僱於警員？
棟野唔係消防員住？

唔續事少啦, 而傢成個人唔見左

對呀
沒有扔羅落海
沒有扔周落樓
721沒有與黑社會合作

片都出晒街 你殺左佢都無用

點解要講明主人係狗

拘捕左國安點幫佢失戀呀

on9

你講我就要信？ 黑警誠信破產啦

警犬想殺人滅口
仲要先姦後殺

佢晌樓梯跳點搵邊間屋

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

你連個姐姐都唔知乜水，點高調？

無啦啦會拍片等被自殺？

事前一定聽到d聲或睇到d野

有冇搞佢部手機
有冇要求del 片
有冇明示暗示叫佢收聲,i.e.恐嚇

單野係咪仲係冇疑點

唔知個外傭幾時又被自殺

好心你搵返啲新聞先講啦

希望個姐姐尋日有將呢件事喺姐姐圈子散開啦，佢哋好團結架

推

你知道得太多了

0119

希望姐姐係菲律賓人

已經處理
沒有拘捕的必要

俾左一大筆錢掩口費啦

又會係有替身出嚟話佢就係拍片既人。 真嘅去左邊大家心照啦

已經變左浮屍

政府：簽証又夠鐘啦 快快送她走啦

唉 放過人啦好冇 人哋山長水遠嚟打工咋

黑警
死全家啦
屌你老母

這隻菲傭已經中暑抑鬱了 不如直接殺了